顯徑要人！顯徑要人！顯徑要人！顯徑要人！

大圍友今晚有節目

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

落車啦 等埋你

有咩節目？

一齊嚟啦喂

顯徑有人鏈！
顯徑有人鏈！
顯徑有人鏈！
顯徑有人鏈！
顯徑有人鏈！

推

去到幾點

未知 總之等埋你

286X 黎緊啦

要人呀，快d黎

差你咋

連登無大圍友

push

真係好少

點解而家先黎講嫁早D通知呀嘛

而家先去到泳池咋

FB講咗2日啦

我顯徑撚竟然唔知只係屋企鳩叫, 見到顯徑站出面好多人

顯徑友個fb group有
利申 都係琴日先有fd share俾我先知有個咁嘅group

落嚟散下步 差你咋

點解變左行路？